喺日本走私條友仲未收皮

唔係叫大家睇佢d片，hit rate多仲益咗佢，但原來條友仲招搖到咁

不過懷疑佢都未必有自己落手帶貨

[置頂] 818要人呀 幫手推

冇天理

on9推爆佢